祖記下季拎意甲有1.4賠,好過收息?

有冇可能贏唔到?

已經買左3000當做定期